英超big6今季跑動距離數據

記得雲加時代阿狗比人屌成班少爺
所以山狗果陣先咁多人讚
今季跑得勁過利

達蛇

曼聯班撚樣有跑咁多？

六隊排第六

15個 平均返真係好少

想知列斯聯幾多

曼聯上年踢到8月中，休息個幾星期就復操，復操一個星期都無就開咧，根本狀態同體能都未到英超比賽水平。
相反其他隊有三四個星期抖，抖足再操三四個星期先開季。

管理層又on99買唔到領隊心儀球員，連續幾年都係d last minute既panic buy. 累死摩佬雲高爾

上年三個盃賽入曬四強，聯賽進步到第三, D人就話領隊有料.
之後係今季客觀因素不利情況下，輸兩場就OleOut.

隊隊都一齊踢到八月中嫁啦
廢都有得賴

長傳急攻踢法陳舊 現代的足球整體戰入手

愛華頓 維拉 李城呢

想知列斯聯

曼聯要踢歐霸

邊隊六隊

Big Six 幾時會變 Big Ten

你睇摩連奴個套都比人睇穿晒,而家多數都係巴塞/拜仁式踢法

李城 拖肥 列斯 西咸

上季雙曼同狼隊都要比人踢多半個月先可以收咧

三隊都有唔同程度既走樣表現可能真係關事都唔定

今季
計成績，仲有維拉
計陣容，仲有狼隊

而家維拉陣容都唔比狼弱

CLS球隊

跑得多就贏咩，收皮啦阿犬

搵到啲幅圖

笑左 又吹奏山狗條垃圾

每隊都有15個㗎啦

想知列斯聯多d

獌再柒啲big twenty 都仲得

皇者利踢乜踢到八月中

大家唔同時空啫

本來第一係利, 不過少個文尼

Pogba一個都拉低2km啦

係訓練基地
模擬與假想敵鍠馬激戰

愛蛇勁撚到

都幾肯定係最多

證明足球唔係9跑就贏到

邊係Big6
係Big16

可能計埋場邊熱身既後備

圖入面你數到16隊

你近排冇睇波？

估唔到熱刺咁低，摩狗應該好不滿

達sir講求壓迫性打法

ozil 好懶唔防守到底係邊個up出黎
世紀冤案

列斯會唔會多成倍

兩閘每場來回十次咁滯

今日先睇到篇
話奧燒多跑動其實只係喺同一範圍度走來走去
同散步無分別

個個都洛賓同兒子咩

成隊跑狗 希望英超快車佢地頂得順

搞咁多做乜
場場屈son就夠

點解佢地仲叫big six

吓, 上季7月26號英超收咧
今季9月12開咧

曼聯踢到8月尾，狼隊踢到8月中，同樣在葡萄牙
如果你地覺得一兩個星期就可以操到比賽mode，咁我都無野講。去到季中睇吓點囉。

依個係事實。

西維爾人腳又少，又遲過曼聯收工，仲有歐超杯都冇咁廢啦

冇記錯西維爾24號踢第一場
曼聯26號已經踢咗四場波。

佢多數都係無效跑動，一早有人分析過